{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62226&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주계곡의아침펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、各客室ごとに個別バーベキュー場が完備されています。 周辺には馬場湖、吊り橋、碧草池文化樹木園などがあり、観光に最適です。 客室内には洗面用具が完備されていませんので、個人用品をお持ちください。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 朝食を利用したい場合は7,000ウォンの追加料金が発生し、駐車は無料で提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は人数によって異なります。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "当ペンションは、各客室ごとに個別バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には馬場湖、吊り橋、碧草池文化樹木園などがあり、観光に最適です。"
        },
        {
            "question": "客室内に洗面用具はありますか？",
            "answer": "客室内には洗面用具が完備されていませんので、個人用品をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？送迎はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食を利用したい場合は7,000ウォンの追加料金が発生し、駐車は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は利用できませんか？未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用施設に入ることはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設内で火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や客室の変動情報はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 461
    }
}